其實真係唔明為乜要內戰，有氣都留嚟屌建制啦

同以前熱狗狙擊白鴿一樣
白鴿又柒又蠢又走入中聯辦出賣香港人
但都叫做泛民
有氣都留嚟屌建制啦

我覺得而家情況都類似
香港最近經歷緊咁大件社運事件，
唔好突然之間有閑情逸致去追擊網絡垃圾啦
佢哋幾垃圾幾冇品幾仆街都好
都叫做黃嗰邊
喺社運上面都叫做發揮過丁屎咁多影響力
建制更仆街嘅比比皆是
起碼留啲火力喺呢啲仆街身上
之後先再清算網絡垃圾

先安內後攘外呀

Push

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

冇錯 屌柒建制

統一戰線係好重要㗎

仲要策劃班人唔止吹一邊風
搧完風後左手打右手佢就最開心
諗住雙線行既人會唔會太睇得起港豬既注意力